WebCrawler Report from Fri Sep 27 2019 16:31:37 GMT+0200 (Mitteleuropäische Sommerzeit) 
Crawling completed. 4000 pages crawled. 
10384 pages unchecked because MAX_PAGES_TO_CRAWL was reached before. 
8 broken pages found. 

Mit stack.pop()

###################################################################
http://www.bbaw.de/publikationen/neuerscheinungen/
###################################################################

target: http://www.bbaw.de/publikationen/neuerscheinungen/urn:nbn:de:kobv:b4-opus4-30039
text: Zur Publikation
attributes: {"class":"more","href":"urn:nbn:de:kobv:b4-opus4-30039"}


###################################################################
http://www.bbaw.de/telota/
###################################################################

target: http://forschung/alphabetisch/schleiermacher_II
text: "Schleiermacher in Berlin 1808–1834"
attributes: {"class":"external-link","href":"/../forschung/alphabetisch/schleiermacher_II"}


###################################################################
http://www.bbaw.de/telota/publikationen/
###################################################################

target: http://www.bbaw.de/telota/projekte/digitale_editionen
text: Digitale Editionen
attributes: {"class":"more","href":"/telota/projekte/digitale_editionen","target":"_self"}


###################################################################
http://www.bbaw.de/veranstaltungen/2019/Oktober/
###################################################################

target: http://www.bbaw.de/commerzbankpreis
text: www.bbaw.de/commerzbankpreis
attributes: {"href":"/commerzbankpreis"}


###################################################################
http://www.bbaw.de/service/publikationen-bestellen/
###################################################################

target: http://www.bbaw.de/publikationen/debatten/debatte-10/at_download/file
text: PDF
attributes: {"href":"http://www.bbaw.de/publikationen/debatten/debatte-10/at_download/file"}

target: http://www.bbaw.de/publikationen/debatten/debatte11
text: PDF
attributes: {"href":"http://www.bbaw.de/publikationen/debatten/debatte11"}

target: http://www.bbaw.de/publikationen/neuerscheinungen/pdf-dateien/broschuere-zukunft-mit-kindern
text: PDF
attributes: {"href":"http://www.bbaw.de/publikationen/neuerscheinungen/pdf-dateien/broschuere-zukunft-mit-kindern"}


###################################################################
http://www.bbaw.de/die-akademie/praesidium-und-gremien/
###################################################################

target: http://www.bbaw.de/die-akademie/mitarbeiter/schubert
text: 
attributes: {"href":"/die-akademie/mitarbeiter/schubert"}

